﻿Momoko: Si estas están aquí, las Magius tienen@que estar esperándonos.
Felicia: ¿Así que esa chica aterradora esta aqui despues de todo?
Pluma Blanca: ¡Si no se van a dar la vuelta, entonces vamos@por ellas!
Pluma Negra: Si...
Kanagi: Hm, siento mucha magia familiar.